收ps4$1600 有埋mhw$1900

如題

傻撚左？

一係等比人呃，一係等到出mhw2啦

ok,slim機要唔要

Ok

嗯

屋企冇位
我貼返1600蚊俾你幫我收左去
當你幫我處理件垃圾

我貼返1900

唔洗再講 邊個幫我收件垃圾 我貼一億

mhw二手仲值$300咩

樓主可能受隔離Post影響，以為呢個價容易收到機

Ching仲收唔收？收嘅留tg?

我1800 放

我千六連部pro機

1600差唔多啦

初代機收唔收？

我至在同朋友玩下mhw